{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034475?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 짝"
    },
    "text": "2022KCIA消費者産業評価で宿泊業モーテル1位に選ばれました。 セスコウイルスケアシステムが全客室に設置されており、安全な宿泊を提供します。 ホテル式寝具類を使用しており、ハドンのホットプレイスジップラインとケーブルカーが徒歩2分の距離に位置しているので便利です。 インテリアは清潔できれいで、コスパが最高のモーテルです。 全客室でネットフリックスをご利用いただけますので、多くのご来店をお待ちしております。 入室の際、基準人数は2人であり、追加人数は追加料金が発生します。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 ハドンチャクでは2020年10月に全体リモデリングを完了しましたので、多くのご利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルは消費者産業評価で1位に選ばれましたか？",
            "answer": "はい、2022KCIA消費者産業評価で1位に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "セスコウイルスケアシステムはどこに設置されていますか？",
            "answer": "セスコウイルスケアシステムは全客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル式寝具類は使用されていますか？",
            "answer": "はい、ホテル式寝具類が使用されています。"
        },
        {
            "question": "ハドンのホットプレイスジップラインとケーブルカーはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ハドンのホットプレイスジップラインとケーブルカーは徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "宿泊施設のインテリアは清潔できれいな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数以上の追加人数は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、基準人数以上の追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックインの際に行われます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルはオンシーズンや特定日、祝日に料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "ハドンチャクでは何年に全体リモデリングが完了しましたか？",
            "answer": "ハドンチャクでは2020年10月に全体リモデリングが完了しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 393
    }
}